🇳🇬 利物浦新星TAA慘被戲弄！！！

比弱智玩弄

2&b值得正選

垃圾

靚波

關你咩事？

真！

假腳超快

2&b世界第一

痙攣仔

有冇2nb橫傳出界gif?

係幾好嘅呢幾腳，不過都係因為樣貌問題俾愛美麗放後備席

兩個勁似唔識踢波既mk仔 亂咁出腳

只係死黑鬼2&b 好運少少 比佢亂出腳拎到

勁！

成個牙朗甘

以為話比你玩弄

收嗲啦盲反狗！

義和碑>mk

俾球皇玩弄唔需要覺得羞愧

似朗拿甸奴

老坑識波！

麻友 金盈正唔正？

TAA完場返去有得屌大肚婆
2b完場返屋企上連登做假膠

勁撚到

我唔係弱智

真係陰鳩公,俾條懷智仔撚狗咁撚

b仔好波

收皮啦 你最識波

麻友 G

正

反能夠未

唔係反 我講事實

識波！

可以唔洗出第三張gif=.=

吊得好！！！

對波「如」左 2&b性變態

Ok,咁繼續

如你老母返屋企吃屎啦港毒之父

N賓借左ac比阿古路？

拉舒福特都撚到佢啦

唔cut埋係左路一個爆開幾個利狗出波入禁區果幕?

一早出你然咗啦

留意ching入一球-6波就串過馬撚

搵唔到gif

真

佢咪阿古路囉on9